(KPOP) 瘋狂爆料區3

可憐的樓豬我開撚到3都未有劍仔料
傷心死了
劍仔啊劍仔
韓國演員料真係禁難？

仲有流浮山刀手Send緊pcy食女list黎大家等下

繼續（用不推文)
傾得好開心好搞笑啊喂
和和氣氣 氣氛好好

POST2:
(Kpop) 瘋狂爆料區2

Cls 大家訓未

一晚就開到3
而樓主仲未求到劍仔料

未瞓 未等到想要嘅料

點睇舒華宜家肥到隻豬咁？

樓主唔洗驚啦 你劍仔純過蒸餾水

喊撚左

cls大家唔洗訓

話我知pcy食過咩女我就去訓

係唔係啊
講到牙貞送上門

咁你今晚唔使瞓

祝呢個po終於有樓豬想要好耐嘅劍仔料爆

好好笑

有list未

其實留名睇 GFriend 肥rin黨

連吹出黎既都冇 係咩事

其實想訓但睇住大家開心討論
覺得好難得
如果聽日有人引戰我就唔會再講架啦應該

送上門同佢純唔純有衝突咩 係條女姣姐

話咗演員料好難有人爆
工作人員都簽哂agreement架

我都係未有list嘅話係咪明日再戰？

咁撚SAD架咩

唔知開到第幾個po會有劍仔料呢

暫時未有 大家好和諧

邊有人唔食牙貞啊唔好玩喇

如果劍仔係基 你係咪唔再愛佢？

都無料值得戰

趁我男友聽日未用ac 我會開到有人爆劍仔料為止

佢食咗我 瞓啦

咁好多男主演一年都有好多人送上門既
好多都拒絕
同埋劍仔平時對Staff既人品 應該真係好純

屌寶劍啊

都愛
（我舊愛 牙鹿 好似都傳係基
其實想知佢係咪雙面人

其實都唔係架
不過有d講出黎可能真係會俾人圍

流浮山刀手級別嘅list

屌

樓主放棄啦 恭喜你追咗清泉

我都覺得有啲留手咗 或者忍咗口冇講 先冇俾人圍屌

好似得我同你等梗

到我有d接受唔到
真係咁乖？

其實係韓國男人就唔好預佢哋真係好人啦 除咗劉在石

咁你快講

有無w1 朴志訓料

鹿晗？ 好直喎

牙純是咪les

等梗

POST1 利狗好嬲

喂喂講邊個大J嗰啲唔好純文字討論

who？

又有d開心仔 連作都冇人作劍劍

仲要娛樂圈有邊個真係乾淨

求埋kjh(奐)

南珠食過另一個大勢男團靚仔

咁叫咩爆料區？

姜慧元

講啊

我知 未脫果時有人話佢hehe

呢個真係冇乜

覺得哈哈同金鐘國同李光洙都係好人嚟

冇新聞都係好新聞 我愛肥rin

吻左禾鴨

己經係討論玩膠區

李光洙毒撚型player

king size 嗰個

啲大陸人作小說咁作佢同套套搞gay啊嘛

奐仔真係應該幾純下 我覺得

南珠食好多靚仔 係靚仔 係公開的MIMI

想佢拍下拖 屌

可以將韓國兩個字飛走

btw令我睇韓國娛樂圈既都係劉在石
好佩服佢呢種言行合一既人…

大佬

咁就好

大神應該係真冇料爆掛

我仲未瞓等緊

但嗰個我印象中唔係話fans送咩 盒dom

仲有osh

唔通話係佢自己嘅咩

淨係知隊長有情緒問題
曾經自殺入過院
我唔識佢地d出道歷史
不過佢應該係好自卑果d個性

屌 yerin對住銀優咁撚靚仔嘅人都好淡定咁 真係好難諗到佢會同邊個有嘢

哈以前playboy，kjk同佢自己都上節目講過
係結婚之後先定性

邊有私生咁on9咁多idol唔追追大神

個condom 格嚟有個飛機杯
(利申army)

E個堅大
屌講講下 變左講J

樓主我都等緊金秀賢料一齊

而家食咗個正野
佢女友對眼好靚

諗起大神食完炸醬麵 用兩張紙巾抹嘴比部分韓國人鬧

隊友認證

呢個鐘數係講呢啲㗎啦

可能就係扑過先淡定

我地由POST1開始等了

哈哈勁正 玩得起

有飛機杯就冇乜嘢嘅 已經冇乜印象
我舊army 脫咗嚕 做翻音飯

好啦我作個俾你佢同秀智

SHOWNU都巨龍

車真係有咁靚仔咩 成個人外表同內在都好假囉

下
現任隊長？
出道前定後？

有個新仔kyh，前x1成員都幾大

屌你 個隊名叫女朋友點解冇男朋友㗎佢哋

依家同佢拍緊戲個女主角係ex

呢個真有相

靚仔真係靚仔
但成個人真係好人設feel

佢之前捐錢捐得比以前少都俾人鬧啦

想知！

一起哭喇
劍仔就當兵了

如果有人知crush啲嘢就好

其實佢係咪Les？之前有段Video佢都有啲尷咁話自己鍾意靚既人 跟著對方問「靚既男仔？」之前佢話「靚既女仔」

冇野搵野黎鬧，唔係淨係韓國人通病

Rain?

喂不如擺圖出嚟比較下
想知邊個kpop性器

個樣係幾精緻，但過唔到電

好撚正

圖定老母

佢同JOY就係咁識....

Jjk osh

冇乜人格魅力囉 但佢對眼真係電得死人㗎喎

為女人定性依part係欣賞佢嘅

rapper果邊冇乜私生 啲料好少

仲有冇車銀優

佢可唔可以唔好再做漫改
睇到悶

會唔會又係食左唔少女女

係咪聽嗰個娛樂記者youtuber講

有冇人知rapper嗰邊嘅料

jjk大？

屌 好噁心

jjk係好多army講 其實有圖
google下應該有 邊個最大就未研究過

Mino同我

避忌下姐不過佢成日眼金金咁望啲團友

你班淫娃三更半夜係度講人地下面

完全唔係mino嘅type

佢要料咪求奇up個

佢同po係咪真係friend
定商業關係

唔係gd? 比kiko唱

屌 希望男朋友起身唔好goo我講過乜
佢最憎我睇泡仔

同我

佢自己都爆晒啦

睇新西覺得似真frd喎

你地都Share ac?

好想知佢哋啲料

我覺得gf避嫌避得幾謹慎 yerin不嬲都好中意玩嘢抽隊友水 真係唔知

戀情穩定你仲想要乜 整容算唔算

佢啲戲咁屎 唔拍漫改仲可以拍咩

笑撚左 白粉boy好似真係改變左佢好多 佢宜家好開朗

仲以為係同經紀公司所以先接本身女主同秀man名氣極唔對等

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇啾根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講男人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

top哥都比佢佢個ex開live唱佢短

唔係呀 但我哋好鍾意互相偷窺

尤其對SinB同埋佢長期都係唔留指甲

咩綜藝同mino...

真frd呀 好多細位好難扮到出嚟

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

巴你有男朋友你唔明㗎啦

Mac 唇膏

啱啱個fd同我講Yerin城日姣佢

SinB JJK

單料作架喎

IDOL訓練營 得一集試播

都話脫咗飯唔記得
但google一定有圖 你自己lm睇下有冇人搵埋圖俾你
一係你自己去搵

mino有首歌好似講緊佢㗎

I am 絲

屌 我笑咗出聲

潮文黎

屌啊

結果唔爆就俾你地圍
見你地咁夜未訓一係再爆少少
pcy食幾多女我就唔撚知講明先 我地等流浮手刀手啦

冇記錯個ex搞緊les?

見上面講大碌嘅idol 韓國男人本身j短 佢地眼中嘅大 應該都唔係好大？

屌 呢到啲料9成9都係作㗎啦 咪咁認真啦

咁靚仔應該大把
其實EXO唔少scandal

屌藍絲sor之前去開bl post同基巴玩

係啊

淫災竟然係cool
哭喪女有冇改年紀

爆料po唔係感想po

睇返出道到依家既stage都係咁肥

sinb又好似同男idol最多做到朋友咁

呢個真喎

散撚咗lu 啊ex條女又係毒品撚嚟

當年同牙國的緋聞

嘩我記得呀 但兩個都本身電眼
睇落唔反感

屌終於有啲料 你朋友點知㗎

咁撚細個做床伴

麥皮哥你做韓圈？STAFF?

小麥肌？其實覺得佢幾好 但CLC紅唔起佢壓力應該好大

頂唔順 要訓啦出左pcy食女list麻煩話我知

gfriend同bts應該全部都係朋友掛
之前睇後台條片聽佢哋啲互動都幾自然

下 sulli童星嗰陣夠係啦 好出奇?

入得黎都係想同大家吹下架喇唔通一句冇可能咁咩

不過聽過好多旻追eh
sinb jk 嗰堆傳聞

晚安了親故

係 個個都兄弟咁款

災cool架 佢有講過 屋企人睇佢debut stage笑得好燦爛話好唔慣

佢做床伴

佢ig咩都po晒出嚟啦 仲有咩好爆

嘩屌 唔聲唔聲post 3

mino嗲返yerin轉頭 yerin又cool cool地
但我明明記得yerin話過佢鍾意男仔嗲
嗰陣我睇到笑到見牙唔見眼

下 佢陪訓過？....

今晚總結
Jooe
Yeri
Sana
Lovelyz(仲未有名）
Jimin
Hani

暫時好似提過呢D啫
有無補充

金南珠

女人唔鍾意佢唔代表男人唔鍾意㗎 唔係點食到咁多仔啊

PIN

JJK姐係邊位

唔知

佢同astro嗰個又係 明明青梅竹馬應該好撚正 點知望落真係好兄弟咁

成日去美國個團 最細個位

諗起有大陸人俾錢問「乜乜乜人品如何」想聽爆料
收錢個個答佢「人品不錯」就完

bts田生

CLC 真係好慘
當年師妹贏1位
未贏過既mc yeeun 仲要頒獎俾佢

阿國

Jooe都食屠龍勇士

未飯GF已經見過一大堆GF X BTS 垃圾腦殘CP飯

仲有多腎

笑左睇黎的劍應該幾乖 唔知有冇女友仔⋯

佢好似同異性完全唔過電咁

國囝(好壞)

其實去到post3冇料爆都唔係重點
重點係我地由aoa單野轉移陣地去到依個po仲可以出到post3

之前响韓國做野
識人係娛樂公司做管理層
其他唔講啦 因間自爆就仆街

lovelyz 第一個po有人個女仔話ig名係數字 咁應該係智愛

好撚核突e個

有啲大陸料係講 xx 同 xx 嘅關係
點知佢答 冇關係

咁咪幾好大家吹下水

gay果個唔係佢
tao先係

根本做親隊長都好大壓力
尤其女團

兩間公司好識do 原本gf七個又係對bts七個 又係校園三部曲又剩

咁你識韓文？好奇一問

第一張真心唔信 游水會鳩縮架

GF 6個炸ON9

仆街唔記得加密

好多人都識啦

記得之前姜丹有爆過同個女rapper有野
unpretty個陸智譚

第二張我諗起時間管理kol
不過twice乳房都似好大食

原本啊

我唔識一定要中字
唉屌有時要睇b站先睇得明

記得加jooe都唔記得加佢

其實都唔止大陸人，ig都大把偶像同人文
真係好撚噁心，ff到咩程度先會作得出呢啲文

所以本身都覺得aoa單嘢其實係咪jimin講嘢過份咗自己唔覺
畢竟佢嗰陣未經歷 到佢自己死老豆就唔同講法

唔計啦個隻都未出道

真係好樣衰 白到成隻鬼咁 眼又開

求SHINee料

啱呀冇圖冇真相 等緊張實物圖

唔大食點會一翻泡菜就去姜姜屋企 唔通真係拖手傾計傾通宵咩

當jooe都食嘅時候，食多腎都唔係太差

應該都係咁 不過正常人都應該知道死老竇有幾唔開心掛 咁都俾唔到同理心

差唔多
咁就有錢收

唔好再講真係好核突

識呀不過而家香港好多人都識
同埋韓國人好多英文都好好 唔怕難溝通
飲兩杯就乜都傾

有食唔食

所以咪話公司識做囉 原本7個對7個

唔洗訓
繼續等nuest料

壓力緊係大
之前雪炫同jimin上節目話唔識啲歷史題目點答都俾韓網鬧到要喊住道歉

其實韓文好易學 拼音嚟 同埋佢好多字發音同中文好似 有時間可以學下

咁我明點解Army唔鍾意佢哋 仲要係jk 比我都妒忌 佢哋永遠都得唔到jk

係嘅 呢個我都覺得係太harsh

想知姜丹同香港富婆

但aoa個邊爆料認真過呢到

最先爆jooe嗰個肯定係anti或者隊友飯屈鳩佢

都唔係食件恐龍啦

fuck boy味咁重係都唔出奇

本身jimin 同mina 性格應該差好遠
一個冇同理心+隊長，大局為重
一個似感性底，收收埋埋響心入面

本來唔知jooe係邊個
啱啱search完只可以話男人有時真係睇唔透
餓起上黎 唉屌豬扒都係肉

流浮山刀手list

上個post好似有絲打話sp轉正

GREAT!!!!!!

多腎都起碼白白滑滑
jooe賤格啲講本身真係三尖八角

好奇點識

推post速度咁快你就知九成九係鳩up啦

屌 有聲

唔是掛又要追返果邊.
好攰呀
可摸耳總結下

糖由INU時期都時不時見到手震
同gashina傳過一段時間
懷疑食過feat.
JJK FUCK BOY應該米全部心裏有數
睇住佢大睇住佢壞
隊長 草泥馬 馬圈外 首帥食架妹

想問鉉K

姓李 諗起佢劇中老婆
係演員 素人 定女團

特別係食得多女個啲 佢地真係唔會揀

成隊越整越樣衰今次啲teaser相真係冇眼睇 繼續flop落去

Just feel it BBOOM BBOOM

agree
係冇同理心 要維持discipline
mina應該無限放大佢講嘅嘢再睇住jimin老豆走有陪喺身邊
真係太大落差 但印象中jimin本身都有抑鬱症有求救喎嗰種

Jooe都屌得落都好撚雜食下

其實有一半都係我覆人

樓主終於等到劍仔料

小cy明明可以做幸福賓州 點知個主人咁睇唔開

有時會懷疑sinB個鼻係咪真係抖到氣

套套係邊個

算吧啦

唔難 平時打歌會見到 過電咪frd搭frd

呢邊係開心閒聊
大家當傾下計 信就信 唔信笑下就算

主要係幫你求劍仔料

創作姐 同人文嚟

會唔會有李泰民既料

想知咩係草泥馬
之前聽過隊長上年啱啱散咗個 馬都係架妹

大哥

四點喇瞓得喇

more

其實我覺得白虎gay味濃
有冇機會係bi

其實細個個鼻型幾靚，唔明整黎做咩

4個毒撚一個吻完仲想點

Wuli taotao

屌 根本佢唔整好過整 細細個個鼻已經靚 只係唔夠高

sinb係整個鼻梁啫 個鼻窿咁樣應該係天生

我屌

你地真係好好啊親故們

有時都要食下d下欄野 先會對比出正菜嘅美味
屌閪嘅野我地唔明架啦

我覺得ren濃好多 佢同jr

我都好想要

我都想知more n more

同意 同埋ren真係好有藝術感

馬圈外同首帥乜水

想聽下a社

tao?

Agger Jimin係lead得好有問題 但我又覺得Mina係好敏感嗰種 兩個性格咁唔同 一個講嘢大大咧咧好直接 另一個收埋收埋忍受型咁 積積埋埋就變左咁

到底佢點樣由全網黑到成功洗白 再冇人屌佢

more啲乜先？ 不如你問下我知就答你

講緊頭3個圈外 馬咪緊 首帥係v

因為佢不會輕易的狗帶

智旻呢？

我相信其他人唔多唔少都有經歷一啲
但可能工作關係，人工包埋咁諗，睇化左
但mina 就往心裡去
否則我估其他成員會一早企jimin 果邊

Jooe真係 GREAT

想知仲食過邊啲女

Staff? （鳩估）

I go to sleep with Bogum了 親故們晚安聽日見

恥辱柱

俾人屈食jooe都真係會幾嬲

食哂最正個幾個

終於可以放心瞓
gdnite喇絲

野日果啲 基本上同pcy既床伴差唔多

其實周紙魚好黃 但有幾次比蝗國人恐嚇之後唔敢出聲

虎有時好似1仔
btw我覺得ren係男偶像第二靚
因為希大真係最靚個個

求金在中料

有一個但唔知應唔應該講
都幾肯定係毒撚

無咩邊個可以傳到jooe同多賢
佢應該要自豪啦

之前傳過有個就談婚論嫁嘅cody
但同時佢食遍全圈

黃條撚咩 大選都唔投票
選輸左香港台灣真係多撚謝佢

講

想知多啲izone啲料

睇嚟做得男idol少啲時間管理都唔得

我希望佢雙性戀
我只求佢幸福快樂

佢好似細個個鼻窿都係咁

tao係gay/bi 但係鹿係straight

所以話佢哋成團係gay我都信

爆料區唔爆料？

有冇Zico

本身就鼻窄

如果真，我會崩潰.……估唔到佢有咁食得

拉芙好感動

主唱消失原因係咩

雪炫

拍過三級 純得去邊....

會唔會係神童？
咁肥都食到女？

佢食唔少女呢樣嘢幾年前已經傳緊

美男黎講依個真
可以用靚黎形容嘅男idol唔多

之前至親筆記希大個女裝真係我都心動

港女有冇比韓仔食

好似咁耐都冇見過有shinee料爆過

聽過首帥食允

姜天空夠拍過 仲要同佢一齊拍 但係姜天空係蒸餾水嚟啵

應該有病 加個樣要汁 yuju一開頭個樣順眼好多

如果男女同lv都算啦

佢去到而家啲高音都衰過消失之前
公司又分少咗咁多高音part俾佢
唱法都變埋
翻返嚟仲瘦咗咁多
除咗聲帶有事 病咗之外我都諗唔到其他原因

咁你都信 演員嚟㗎

鉉k

咁梗係講笑 不過都應該食唔少

佢好感多賢 上次佢同多賢做MC眼金金望住佢 嗰日多賢著咗套紅裙真係幾靚嘅

講起三級即刻諗起宋智孝

似搞過成個下顎？ 而家冇以前咁鞋抽

老實講 都幾肯定你乜都冇睇

吻完都係毒撚嚟㗎 只係過去式毒撚

唔望個樣其實係好吸引 咁鬼白

團內都已經有人毒過佢

咁都要問 你都幾痴線

佢之前同人求婚不過條女唔制嘛

丞延跳舞我覺得係四代top嗰幾個啲控制力無得彈

都似 但如果真係搞咗嘅話好似仲衰過唔整

咩喎

Who is 香港富婆？

樣衰係原罪 見到都唔開胃 但係佢後輩輕醜反而紅到 好神奇

咪公司有更加多賺到錢嘅團 唔想嘥錢咪直接唔要佢哋

你又要評 但自己又冇睇STAGE
唔知講咩好

唔係佢地飯唔係好留意
係咪關個大陸人事？

咪撚ON9啦

不如試吓發表下你嘅高見

韓國最出名既女母雪櫃
雪柒你邊洗理由

某會員成日提嘅jimin同seulgi居然唔知

我就係睇咗先咁講 有乜想更正咪直說

佢又錯唔哂既 上idol room yuju話要讓主音位 個個都話唔洗 應該主音個位捱到病左 打後好多都係eunha唱

Band友 打鼓
佢有黑料我都好想聽
但佢真係超級素人feel

開到3 好奇一問idol地位係唔係低過演員/綜藝人？
冇追過post

丞延喺外國好撚受歡迎其實去外國發展好過啦

幾個list都未出到
排隊啦

cnblue?

咁素人feel就直接開名啦

N.flying定day6

係 演員地位高好多

高至低
電影演員
電視劇演員
歌手
idol
gagman

仲有 秀智
由國民初戀改名做男神收割機
其實我仲未get到佢個樣

誤打誤撞入左黎 feel到翻唔到轉頭 一定要係咁追

括號團行岩concept
加上唔同國藉嘅人圈左唔少果個國家嘅飯
唉 都係運啦

Pledis, 完

台妹去打醬油

我都覺得係呢兩個入面是但一個
但nf個個佢家姐係rainbow又素唔哂

對佢嘅最大印象就係整咗個波

鳩估隊長同忙內係真毒撚

多謝小娟

家姐係rainbow個個唔係nf主唱？

了解完背後操作
只會發現括號團=全昭妍與她的好朋友

樣真係決定到好多嘢 小娟咁有才華 成隊team都靠佢 但我見佢fans真係唔多

呢個係一個迷嚟
冇人知真相
可見嘅變化就係瘦左好多

另外公司管教得好好
冇乜大鑊野
同男團（主要17/astro？ ）係鏡頭前打打鬧鬧都冇乜緋聞
可能各家fans知道fd底 唔sure 唔了解男團

比人屌得最勁都係yerin喊得醜個次
比公司訓斥完就進化左做專業idol
好識面對鏡頭同fans

小娟和孩子們

+1最多咪中上樣 泡菜吹到有今生冇來世咁

全昭妍似係工具人多啲

因為佢每次返台灣都有好多蝗喺佢咖啡店門口鬧佢 有d仲恐嚇佢

鼓手呀 雖然好搶鏡

我好好奇樓上個巴打話我冇睇stage講錯究竟係咩意思
想表達yuju仲係唱得好好？

點解佢solo咁差

無可否認Soyeon真係實力非凡 但佢真係適合Solo多啲
覺得佢只係想靠個團黎上位之後即刻單飛

如果換走左佢冇latata 應該唔會咁紅
但冇左顏值隊友佢啲製作幾好都冇人識
兩者相輔相承

屌 喊其實唔知錯咩

個陣見佢一位喊到要另轉個人喊 好心up

佢種style岩去外國做solo
健康膚色同身材好，又幾跳得
係個樣麻麻地，但鬼佬應該buy

仲要solo唔好行可愛concept
佢道jelly真係掩眼都睇唔落

Jr同ren似虎都叫做同師妹周好fd jr直頭師妹都唔埋身咁

佢飛過啦

開始有feel好睇個時就爆洪宗玄同 nana 搞到勁急咁下車

睇下個樣先再問

idol絕對係最低，唔係一線/大勢嘅話要上綜藝係唔容易，演戲同綜藝資源對idol嚟講係好寶貴
Gagman地位大概比歌手仲高

都係嘅
括號團講跳舞第一個一定係惠珍

想知點解金宇珍退團stray kids

我企秀根JR
邪教正呀

唔覺佢跳舞勁 只係好扭得

見上面講到佢適合solo 咁有魅力 咪問下囉

身材幾好

講緊係啲紅既gagman姐 但係佢地一犯錯所有節目下車 電影演員亂倫都冇事

好衰

嗰時紅唔起 而家入左Gidle之後再單飛一定成功好多

喊得樣衰嘛 連登都有幾個係咁jer住佢呢點係到屌
冇計
嗰次之後公司好明顯就轉主捧
去到而加先啱啱開始敢喊下 陰影一定大到on9

個樣其實問題不大外國人幾中意，同埋佢而家學緊編舞，遲啲解散去教跳舞都幾好

無乜觀眾緣 so定團，佢自身都唔會特別高人氣

邊關事，hyuna同華莎都唔靚，但舞台魅力贏哂

佢出演unpretty嗰陣我都幾冧佢
但係一入idle就好似變咗透明人咁
存在感唔係咁大

咁唔似係佢喎
但成個kpop樂團數嚟數去都係個幾隊

咁其實男團係好搵好多
17同新東方都好賣得下碟，放重心落去佢地度都好正常

有冇邊伯賢料 想知好耐

可能性格Cool得滯 個樣俾人感覺係好似想控制晒成個局面嗰啲咁

導清資深buddy

btw yuju而家唱歌冇事啦

前者都叫唔靚

泰妹依家搶晒fo 雖然泰妹都值得

我就咁睇覺得個定位已經變成佢做幕後製作
其他人開live 出綜藝圈飯
算啦呢個圈啲歌賣到搵到飯食表演有人睇已經唔錯

呢個團最多玩多兩三年，本身多國藉成員嘅團都唔長久，仲要soyeon同雨琦都明顯會走佬單飛

Tm首now嗰陣ok
之後個樣愈來愈肉酸

佢自己都推泰妹上位
話佢把聲係韓圈搵唔到

算啦 班大陸飯不嬲都唔like佢地

好似係同成員不和

無話知 總結呢到D人拗D磚咋

我聽過佢大名
但係佢嘅唱法好似始終都變咗 好返就好 希望公司分返啲高音俾佢 冇佢唱嘅高音 女友啲歌冇靈魂

以前成日有種錯覺係tm佢哋兩個係埋一齊

偶像真係冇喎
把聲似西方indie 歌手

pcy個list全部人都等緊

當初同公司反面幾型
現家幾開心呀

奔跑吧

中國綜藝

傳一齊過 仔飛女

我反而覺得轉型近幾首轉得幾成功

我都覺 其實佢地大部分實力都好強好有能力單飛
三個外國成員可以番自己嗰度發展
Soyeon做Solo/幕後Production
Soojin跳舞贏晒唱歌又唔差都可以出Solo
係Miyeon就好似差小小咁

有一齊過啦

有人拋名就放list架喇
你地鐘意都可以拋下

唔識睇 但對眼真係好撚大

個人睇法
我覺得主唱個樣係全團最靚

咁idol又何嘗唔係，結婚生仔/隊草/醉駕...咁小事就要退團兼永無翻身之日，gagman就算下車都只係暫時性，同埋我冇話佢地地位高過演員

Post2講過啦 操行差又溝女呀嘛

解埋約？

呢個真 睇綜藝佢對眼真係好大

成績不太成功

有冇識佢嘅人講下

無知一問 點解bts咁紅但係冇綜藝上又冇戲拍嘅

傳係冷淡D 無咁多野講

其實係
不過如果佢係門面台妹就完全冇用

jr真係好得啲長輩歡心 dony又係好錫佢

不過明星雙面人好正常啫

台妹係走綜藝好好笑

屌 佢上一次認哥就同希大fd咗啦 快撚到
佢係長輩收割機

佢同chinaman住附近

因為佢係真係善良
唔係扮

第時條女應該都係姐姐嚟

咁俾人唱短果d咪......想像唔到咁短

[殘體慎入] 油炸idle雨琦微博細ac俾人搵到

之前睇啲韓國本土流出 個個都係細一個size咁 明明好高大咁

屋企孻仔 搵返姐姐好正路

見過佢同某一個ex係沙田食扒王之王

佢叫人努那真係攪唔撚掂

一個公屋一個豪宅。。

Chinaman唔係依家先住豪宅咩

屌 一訓醒就3個post 有冇咩重點

*出咁道

無啊 再瞓吓先

*出咗道
頂 打兩次錯兩次

點解作故仔po會咁能多人…

Ioi同izone都想知
牙英係咪真心西？

塊面撻咖喱雞

好難唔壞音 場場打歌或者活動 高音位都係咁嗌 冇咪過嘴 落三成人聲都好呀 大佬呀把聲唔係咁用法架嘛
真係養聲 唔會場場都咁叫法架...好易聲帶生繭

佢仲好撚多ex
啲大陸fans為咗佢特登翻牆去佢啲ex ig到軟硬兼施咁逼人del相

得閒咪吹下水囉

貼吧唔係信呀？

Watermelon

仲有個 個ex po ig話當年 喺到慨嘆佢個ex變idol都俾人屌到del po

真 有埋人格魅力仲得了嘅
淨望笑眼已經想撲佢

有版睇 sistar兩個主唱把聲
兩個都聲帶結節
解散左把聲先好返

應該都整咗唔少

打針

）

因為你冇了解過佢

我瞓啦，雖然d料唔知真定假
但同大家吹水吹得幾開心

驚驚

早抖
好似好多料爆嘅內幕人士瞓灑教

Eh把聲都好快玩殘 仲要佢本身把聲已經冇yuju咁厚

冇乜人格魅力囉 除左笑得好睇 冇乜賣點

想問17 vernon料

有冇人講下芒叉

呢隊係咪收咗皮

玟豬仲有mc團仲keep住有代言算係咁

想知有無sheshe料

南韓收香港人,好多kpop粉會尻衝南韓

佢地真係咩緋聞都冇傳過好勁

係冇以前穩定 但係有時都係唱得好好睇狀態

Bp有冇嘢爆

之前都睇過話v仔同cody
不過佢似好撚多女會埋身 應該成日換畫

兩個都係大勢女團出身 仲係身材勁出名 女粉又多嗰種
計埋李孝利 請夏 宣美 冇乜幾個女solo唔係女團出身嘅
Btw WG元成員 五個入面出咗兩個頂級女solo JYP搞女團真心勁

呀純係sheshe

比大公司逼電視台禁佢地

(G)idle都算大勢喎，勢頭唔會差過媽木
加上田小娟與朋友們佢出哂名係rap同才華型，而家冇主攻rap嘅女solo，對佢嚟講好有利

所以咪話佢要靠女團出道 鍍完金solo先可以有成績囉

想問一個好outdated既問題，佢同張賢勝係咪一齊過

其實當年佢入到ioi嘅話條路會順利好多解散後solo同請夏對堪

馬圈外係jhope?

其實上面好似成串係 「隊長，草泥馬，馬 ─ 圈外」
佢唔係叫馬圈外 係jhope

ioi嘅style係完全唔啱佢，只係當一個踏腳石俾佢儲知名度同人氣去solo

當年真係好糊 果期比人掉去日本
然後圍內吹水有個fans識睇相 話佢地個面相其實好好
明明會紅到 特別係大頭 好彩佢地重堅持住

其實點解會咁傳 佢有拖拍？

好彩早出道
糊足咁多年都仲咁後生

冇可能啦
請夏都係全年無休打歌運氣打出嚟
第一季完左都冇人估到啲團會拖死哂
應該冇人睇好請夏

真係咩 佢出why don't you know嗰陣重以為已經會大紅
點知由rollar coaster開始升得咁快 不過真係升lv升得好快
stay tonight已經打好埋國際牌

早晨 推post推咁快
大家到底有冇瞓
有咩想問 講嚟聽下
要我證明自己可以去返上個post睇
不過都可以話你知我熟公司電視台嗰d多d
個別成員d衰野可能我都未必知

想知重有冇公司係會打啲仔女
定係冇公司唔會 跟進下

好似係Gotta go 成績開始起
冇追，但聽啲粉絲講係頭一年咩場都去打歌吸粉
佢自己本人講好耐冇放過假

佢係真係有實力得嚟好勤力嘅 時不時重出其他cover
好似見佢同人啲關係都唔錯

btw weki同gu邊團霉啲
成日都覺得佢哋脫離IOI之後要乞食
somi又彈唔起

朝早冇人
想八個卦 有冇人知今次DIA cb嘅內幕

好似差唔多好慘
全部失敗試驗品

感覺jhope 都幾好仔

agger 睇佢平時啲表現似係認真撚
btw 記得好似係河成雲講jhope成日唔出街 然後介紹suga俾佢識 跟住suga介紹jimin先玩埋一堆
頭盔 印象中係咁 唔記得有冇記錯

打我又好少聽但有好幾間係出名高層去親食飯都會欽點一兩條女帶去應酬 有啱就會推佢地出去
唔係top 3

Sj d咩先
我知呢班人好多料爆但不外乎都係男女關係好亂

另外八卦下w1
姜 hsw hmh 以外嘅人有冇料

瞓咗啦點解你地可以唔瞓
Under jyp而退團多多少少都係因為人品問題
不過都知好似係佢講錯野得罪咗jyp一條水喉

傾到好high 今日又唔洗返工

想知李光賢點解同jyp解咗約
本身覺得佢同世雲style幾夾

Lovelyz我一早講咗了
智愛 人地出過隻專叫delight 啊
同埋人地唔係sp嚟架
Pcy好上心

對韓國男人黎講 可能幾分鐘貨仔計埋前戲都係半個鐘

光洙呢？
覺得佢會有好多女埋身

光賢明明係starship

個人感覺 idol同gagman平排
但gagman上左位 會好過idol少少

屌我啱先瞓醒 記錯 你睇我下句都講緊鄭世雲
琴晚追到4點先瞓 7點又起

agger 同埋我覺得gagman入屋易啲

當年嘅YDPP 而家得返東賢同波兒

其實我冇諗過林會退團咁大鑊

想知分別嘅情史

韓國人好睇品格 好多被謠傳都要即時休息
何況佢真係犯左法
又未夠大粒

我以為都係道歉再深潛姐
竟然係直接退團 個團啱啱先開始冇耐

More more

jooe都啱食到咁雜佩服

我覺得世雲人品幾好

WG個project其實似練習生清倉大放送 基本上就係推哂d人出嚟
Hyuna 都未必係首選出道名單入面 留低jype 主要係睇佢肯唔肯再等下一次機會 不過之後有staff走出嚟自己做cube咪搶咗一大班相熟嘅trainee走

想知selgi

知你講邊條片 有frd send過俾我睇但我無向staff求證
主要係呢d私生活staff都未必知
只可以話kty的確好鐘意bbh但佢行錯咗一步就係以為高層見你有仔就會放過佢

之前有睇開izone 知佢周圍撩女（但唔會係真les啦）

Bbh出道開始追 時至今日都覺得bbh同kty 當初係認真而唔係班人所講嘅炒作

當初其實係點解會比人爆出黎？原本以為係班私生見住bbh吳炮王退團都可以安心拍拖後玩報復賣佢出黎 但聽你咁講好似又關高層事

同埋其實佢哋係幾時正式散啲人講話佢哋17年有短暫復合過

冇料都可能好事嚟

初初話solo出道無人睇好佢架
公司練習生一係太細 一係未練夠
所以焗住solo

Wdyk本身音源就出榜
直到音銀嗰舞台係tvcast反應唔錯 熱門排緊頭幾位
嗰日開始音源先上返去

Roller coasters歌好聽
請夏又日日對鏡練表情
出到嚟效果好過wdyk

之後開始一日三場商演
行程辛苦到連經理人身體都頂唔順辭職
自己養起左成間公司 office由地下室養到去江南

肚腩仔

秀智有無料 覺得佢私下應該閪閪地

長到追咗幾粒鐘都追唔晒啲po
Btw想搭單問吓有冇人知劉在錫係咪真係咁完美，定只係韓媒都唔敢報？

請夏真係全能 唱歌Rap跳舞樣樣掂 好彩solo

請夏jyp出黎之後唔同公司都做過練習生
又做過dancer 有片搵到出黎

依家班dancer係以前學跳舞班fd
排舞老師又係自己學跳舞既老師
佢話自己solo之後 可以保障到呢班fd既收入
又會特登排舞比dancer多啲機會
eg Stay tonight dance break

不過請夏重情得濟 幾難睇到同其他編舞師合作
Lia kim都想合作 都無機會

Jb

More

就唔多信jooe都吹出嚟俾人食 似玩鳩人

你追開就知

想知多啲

邊個皇太子？

一路食一路聽佢叫 ’great‘ 不知幾正！

都唔知點解拍拖會喺開篷車拍 傻Q咗

上個po有人爆exo 同twice 有一對 有冇人知

咪屈啦
係OMG回歸果期肥

上一個LIST已經有喇...

呢到話唔受 有第2到話受
都話無FC

pcy同智愛有冇一齊過？定係pcy一廂情願？

各位早晨 有list未？

訓醒終於見到總結

想知twice同exo 個對係邊個

東方神起允在係咪真？想知多啲

允浩係真正氣

點解以前咁多個post都無提過韓瑞希
見大家成日講追開就會知

美珠有冇同jjk一齊

知唔知允在係真定吹水?

講緊未爆top單新聞 未有人識佢之前

想知nancy咁靚女，有無人追佢？？

我聽我跟開嗰個韓飯姐姐話係真囉
但係永遠都唔會認證到 因為佢哋呢個關係唔會爆出黎 公司會幫佢哋遮 然後啲fans都好保護佢哋
甚至上次右三出去食飯 有人影低咗張相
唔夠1分鐘已經delete咗
跟住佢死都唔肯再post翻出嚟

坊間太多版本 但我講我問返嚟嗰個
Kty本來就有高層包同bbh一齊佢係真心想繼續落去
以為高層見到佢有仔會嫌棄佢唔再搞住佢
好可惜嘅係bbh 都只係under SM
爆出嚟係想用fans 嘅壓力等佢地分手

Bbh比fans煩咗好耐 分咗一段時間
的確有復合過但都唔係好長時間

如果我話你知同一時間好多人追過momo 你點睇？

唔撚係掛

我嘅名單內冇woolim

點解要用加密同代名詞？
呢度擺明就任爆料啦，又唔係要同任何人交代

Selgi 冇乜野知 可能係我冇問起佢
俾我感覺佢都算係比較不爭不搶嗰個

邊個

淨係知kiko之前GD係同WG昭熙一齊，kiko再之後就大家睇新聞都知

完美嘅人喺世界邊到揾到
不過行內reputation好好 應該係出道初期捱過好多
重點係佢就算做得唔好嘅位都係小事 地位高韓媒唔會冒險去報

加密我明 唔想比CD ROM睇
代名詞真係唔明

冒著比once殺咗我嘅風險
Dispatch 1月1想爆嗰對係 Suho sana
入咗伍 現況唔知
Ps記得保護我

有鬼人殺你咩
頂住

之前見到jjk run bts畫左幅美珠紋身圖案嘅畫

呢個堅

有無三大以外既料？

講錯 d社報97line蒲吧雖然jimin都有 但d社冇報 之前睇過相

Ching係唔係忘記咗exoL 襯佢哋未睇到快d重新作過

竟然保SUHO唔保KAI

我都總結咗個LIST啦 驚閪咩

所以kai而家咪轉咗做地下拍拖

JYP保唔得嘅

點解要作 我都係exol 但唔係盲追
我都唔係冇得證明自己識人

因為係隊長?

唔洗啦 有呀陳打頭陣
都唔洗撈架喇

諗吓好喇

佢唔係有solo咩

牙陳係咪玩完

咁YG都唔弱啫
不過想珍妮黑紅就真

人人都想佢玩完 但佢唔退團肯定仲想出黎

應該唔係 其實sm唔係好care你咩位 有機會係最JYP撳住 當紅喎

呀陳定呀介

同李晟敏一撚樣 果然係同一間公司出嚟

啊介啊

有冇Loona料
睇綜藝個時覺得狼好似唔妥貓咁

睇泰民個Vlive 啊介好似講過話佢嘅夢想係出solo
好似話想自己開solo concert

詳情請參考 泰民同班friend玩過一集

好似鬥衰咁

啱啊 正想講好鬼憎lsm

就算未散 入咗伍另外個個點玩都無人知啦

+1

仲要講個係人都知 公開埋嘅都要加密

你咁講即係擺明老屈姐

之前post總結左被包 男女通食 同約炮

但有時啲代名詞真係好好笑

佢出名食女王 依家溝緊紙魚

閒話家常
呢個PO邊單有證據
有證據就上新聞啦

入左伍點溝紙魚

輪住SOLO啫

好奇有幾多個

係Sana 溝紙魚

W1可唔可以按照食女程度排序

Yeji?

唔好踢爆佢 想笑多一陣

Details追po

我認真問

佢同佢老婆正仆街

啲人話李光洸信天主教
唔可以有婚前性行為

感覺好唔襯

仲要死都唔肯退團佢地仲未生仔 我覺得好出奇

有冇BTS 隊長料爆？
感覺佢好似無gossip 同花邊新聞

你個名

想聽下有冇啲好野爆

美珠係個金毛紋身師？
國仔d 口味...

之前仲話鐘意iu嗰type

金鐘國其實同過邊個一齊？而家又係咪有拖拍？

Same想聽隊長

想知BP

佢形象好似唔係屬於kpop 呢個污糟圈子既聖人咁

理想型通常同現實爭好遠

印象中係鹹濕仔喎

因為佢直接講出黎姐，個個男人都咸濕架啦
我意思係佢個feel 唔係好韓國娛樂圈

有邊個男人唔咸濕
唔代表衰既

啱，佢睇av 姐，又唔係勝利

咁好人嘅 好重情義

咁又係 唔係勝利嗰啲都算係咁

其實佢咁樣反而覺得佢拍拖唔睇樣

諗起osh 係勝利d 朋友

請夏人品好似幾可愛幾friendly
抵佢紅
不過個樣好似越黎越整容feel

黃光熙算唔算係kpop界清泉？

入咗伍 現況唔知

osh嘅咩先?
都唔係d咩行為性格好好嘅人lor

Osh私底下應該都唔好得去邊

有幾衰
之前聽過話佢醉駕仲撞到人 但公司搞掂左 唔知係咪真事

想知佢地男女關係，過去式/現在式都好

dia同過one同hmh? 有冇more

Chinaman獨立屋 佢公屋炸喎

藝聲食過勝妍？算唔錯啦

求完pcy食女list 而家想求yeri食仔list

唔會啦，一來，大半隊都基，同埋佢地食女食得有道義，想食邊個同行會大家講明，因為出道初期果陣真係唔小心食埋同一條女，好尷尬。

請問知唔知gugu金世正嘅野
睇親網評同新聞講佢嘅野都好正面

想知aoa單野

利特n 年前係咪同過太妍一齊？
覺得佢地都幾襯
不過而家兩個都有抑鬱

有冇無限嘅料

直覺jisoo 應該有

唔撚係呀

有冇list ah gum

之前無挑對住大過佢嘅人插袋都俾人屌到飛起

嗰個私生我識 佢最後俾sm黑名單咗唔準佢出現喺有exo嘅場合
現任係圈外有錢女

夠淫

佢自爆俾同一條女戴過幾次綠帽喎

應該咁講,好多人以為gay就冇性需求要解決 或者要解决都揾返仔
但公司寧願佢地搵女都好過揾仔
俾人見到最多以為拍拖 唔會話gay俾fans鬧
所以頂住gay嘅名儀去食女 不論係唔係出自内心溝女定純粹用嚟解决嘅人唔少

佢同善花有無一齊過?我結好好笑

又係你咁除咗赫海仲有邊個基啊

Kara?

sj一半係基？
稍為似嘅希大都唔係 咁得番好少成員係

唔係啲人FF?

細公司無識到人,電視台嘅又唔會知
愛莫能助

應該生唔到

一睇就知佢牙籤

小王子似係

我都覺完全冇聽過佢食過咩女

我係講緊chinaman 啊

Sj同gg以前真係好多fans ff好多pair佢地之間嘅cp

好想知野日食左咩男idol

我知我講緊嘅佢係lucas佢住公屋

jjk應該幾明顯下 vlive仲要學足對方

之前chinaman唔係住沙田咩
沙田邊度獨立屋

舞台妝係濃啲
私底下唔似 條片今日新出

冇, 條女仆街嚟, 笑鳩條仔係兵

返去aoa po

其實佢好撚醜樣你睇佢永久瀏海就知

都幾出通前賓樣要講靚女 泰國大把 但大部份mix先靚 純泰國通常都.....

由第一集終於追得上呢度sj既話想知崔始源啲料

的士陳都出埋嚟

阿Mark啊?

羅渽民同金智仁

真係唔知，但係成日覺得佢有啲hehe feel 之前話中意uie都唔知係咪9up
不過冇群埋鄭俊英班仆街度佢都應該幾好仔

下？真咩？

cls 就嚟可以開第4個post

似係boa 好重視ty 啫 話哂都要靠佢登頂

無感BTS不過難為佢咁都食得落又唔係冇女 使唔使食咁偏

見佢食美珠都知佢食女唔睇樣

有冇泰民bb既料飯左好多年都收唔到咩料

點解佢可以花咁多心思背人地啲vlive內容

所以話佢地冇關係都唔信

加一
女朋友係邊個

有女朋友？

想知點解公司咁保佢 捧極唔紅

我諗正常男人都會睇av嘅

做同講嘅野似到仲要係同期嘅事

想知osh有冇比人包過

佢私下好似唔鐘意化妝
由PD 開始已經係

真係幾忙 但個個講到bts嗰3個細就瘋狂食女